所有男人都係鴨係公廁

我唔介意做

I'm usb penis

係

哦

係加油站，埋站就對條嘢入去

要俾錢先有得對

形容得好

單身20年 有意詳談

係咩